又熄燈？

…

前一分鐘上唔到

feel 到陣

我頭先都係 係咪又比人DDOS

係

Me2

岩岩個幾秒 web版都上唔到

啱啱都502 bad gateway咗

記住Twitter #Lihkg

上唔到

大家出中環或sogo, 留定最後一句

開始load得好慢

app都唔得

冇警察好和平,好安全,商舖照常營業

其實啲廢物好唔好意思，炸得果一陣，全日開唔到就話呀，只得果一兩小時，勁廢囉